00後覺得林敏聰完全唔好笑

有無同感

10後表示覺=.=

20後表示唔覺